【永續肺炎】又大爆發，又會有幾多間骨場做唔住？

我嗰區已經有2間執左